薛之謙係咪唯一一個冇人反嘅大陸歌手

佢而家好撚多人反喎
迫前女墮胎嗰單

垃圾

坐左幾耐呀巴打

份人好撚假

On9

鹿晗好過佢

晗乜春
含撚啦韓團狗